<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pescars on Jonatha Daguerre Vasconcelos</title>
    <link>https://jonatha.daguerre.com.br/pescar/</link>
    <description>Recent content in Pescars on Jonatha Daguerre Vasconcelos</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 14 Dec 2017 22:58:13 -0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://jonatha.daguerre.com.br/pescar/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Exercícios de Aula</title>
      <link>https://jonatha.daguerre.com.br/pescar/exercicios/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 22:58:13 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://jonatha.daguerre.com.br/pescar/exercicios/</guid>
      <description>Voltar para Home Pescar
1 - Uso do sistema Data de entrega: ???
Realize cada uma das tarefas a baixo no seu computador:
 Criar uma pasta com o nome &amp;ldquo;GNU-Linux&amp;rdquo; nos documentos. Adicionar a pasta &amp;ldquo;GNU-Linux&amp;rdquo; nos marcadores do gerenciador de arquivos. Buscar no Google uma imagem usando as palavras &amp;ldquo;tux wallpaper&amp;rdquo; e salvar na pasta &amp;ldquo;GNU-Linux&amp;rdquo;. Usar essa imagem como papel de parede da área de trabalho. Criar uma um arquivo de texto puro nessa pasta, procurar no Google a letra de uma música que goste e colar dentro do arquivo e salvar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Linha de Comando</title>
      <link>https://jonatha.daguerre.com.br/pescar/cli/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 22:58:13 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://jonatha.daguerre.com.br/pescar/cli/</guid>
      <description>Voltar para Home Pescar
Como usuários de computadores, estamos acostumados à interagir com programas gráficos como processadores de texto, editores de imagem, jogos, e outros. Embora essas ferramentas gráficas sejam o que utilizamos na maior parte do tempo como usuários domésticos de um computador, elas não são tudo o que um sistema operacional pode oferecer. Existe uma infinidade de programas que são utilizados apenas através de comandos de texto inseridos pelo usuário.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Projeto Pescar - GNU/Linux</title>
      <link>https://jonatha.daguerre.com.br/pescar/main/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 22:58:13 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://jonatha.daguerre.com.br/pescar/main/</guid>
      <description>Bem vindo aluno!  O objetivo desta página é oferecer conteúdo de apoio às aulas do módulo GNU/Linux do Projeto Pescar Unidade Procempa. Aqui você encontrará links para vídeos, textos e manuais sobre os principais tópicos vistos nas aulas, bem como para assuntos gerais relacionados ao GNU/Linux, Software Livre e Código Aberto.
Documentos de Aula  Projeto Pescar GNU/Linux (apresentação em PDF)
 Linux Mint 18 - Guia de instalação</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TED Vídeos</title>
      <link>https://jonatha.daguerre.com.br/pescar/ted/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 22:58:13 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://jonatha.daguerre.com.br/pescar/ted/</guid>
      <description>Voltar para Home Pescar
Página dedicada a compartilhar vídeos do TED com temas relacionados ao desenvolvimento pessoal e profissional. Os vídeos estão legendados em português.
Por que a melhor contratação não precisa ter o currículo perfeito
 Quando tem de escolher entre um candidato a emprego com um currículo perfeito e outro que lutou e venceu com dificuldade, a executiva de recursos humanos Regina Hartley sempre dá uma chance ao &amp;ldquo;comigo ninguém pode&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>