<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pescars on Jonatha Daguerre Vasconcelos</title>
    <link>https://jonatha.daguerre.com.br/pescar/</link>
    <description>Recent content in Pescars on Jonatha Daguerre Vasconcelos</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 09 Jul 2018 09:18:13 -0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://jonatha.daguerre.com.br/pescar/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>LibreOffice</title>
      <link>https://jonatha.daguerre.com.br/pescar/libreoffice/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Jul 2018 09:18:13 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://jonatha.daguerre.com.br/pescar/libreoffice/</guid>
      <description>Voltar para Home Pescar
 LibreOffice é uma suíte de aplicativos livre para escritório disponível para Windows, Unix, Solaris, Linux e Mac OS X. A suíte utiliza o formato OpenDocument (ODF - OpenDocument Format) — formato homologado como ISO/IEC 26300 e NBR ISO/IEC 26300 — e é também compatível com os formatos do Microsoft Office, além de outros formatos legados. Alguns deles não são suportados pelas versões mais recentes do Microsoft Office, mas ainda podem ser abertos pelo LibreOffice.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Exercícios de Aula</title>
      <link>https://jonatha.daguerre.com.br/pescar/exercicios/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jun 2018 15:42:00 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://jonatha.daguerre.com.br/pescar/exercicios/</guid>
      <description>Voltar para Home Pescar
1 - Uso do sistema Data de entrega: 20/06/2018
Realize cada uma das tarefas a baixo no seu computador:
 Crie uma pasta com seu nome, dentro da pasta &amp;ldquo;Documentos&amp;rdquo;. Crie um arquivo de texto dentro dessa pasta com o seguinte nome &amp;ldquo;Tarefas-20-06-2018.txt&amp;rdquo;. Tire um print (screenshot) dessa tela. Escreva dentro do arquivo &amp;ldquo;Tarefas-20-06-2018.txt&amp;rdquo; as seguintes informações sobre as configurações do computador: memória ram, capacidade de HD (disco rígido) e velocidade do processador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Linha de Comando</title>
      <link>https://jonatha.daguerre.com.br/pescar/cli/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 22:58:13 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://jonatha.daguerre.com.br/pescar/cli/</guid>
      <description>Voltar para Home Pescar
Como usuários de computadores, estamos acostumados à interagir com programas gráficos como processadores de texto, editores de imagem, jogos, e outros. Embora essas ferramentas gráficas sejam o que utilizamos na maior parte do tempo como usuários domésticos de um computador, elas não são tudo o que um sistema operacional pode oferecer. Existe uma infinidade de programas que são utilizados apenas através de comandos de texto inseridos pelo usuário.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Projeto Pescar - GNU/Linux</title>
      <link>https://jonatha.daguerre.com.br/pescar/main/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 22:58:13 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://jonatha.daguerre.com.br/pescar/main/</guid>
      <description>Bem vindo aluno!  O objetivo desta página é oferecer conteúdo de apoio às aulas do módulo GNU/Linux do Projeto Pescar Unidade Procempa. Aqui você encontrará links para vídeos, textos e manuais sobre os principais tópicos vistos nas aulas, bem como para assuntos gerais relacionados ao GNU/Linux, Software Livre e Código Aberto.
Documentos de Aula  Projeto Pescar GNU/Linux (apresentação em PDF)
 Linux Mint 18 - Guia de instalação</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TED Vídeos</title>
      <link>https://jonatha.daguerre.com.br/pescar/ted/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 22:58:13 -0200</pubDate>
      
      <guid>https://jonatha.daguerre.com.br/pescar/ted/</guid>
      <description>Voltar para Home Pescar
Página dedicada a compartilhar vídeos do TED com temas relacionados ao desenvolvimento pessoal e profissional. Os vídeos estão legendados em português.
Por que a melhor contratação não precisa ter o currículo perfeito
 Quando tem de escolher entre um candidato a emprego com um currículo perfeito e outro que lutou e venceu com dificuldade, a executiva de recursos humanos Regina Hartley sempre dá uma chance ao &amp;ldquo;comigo ninguém pode&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>